其實應該開一個韓國台俾班韓閪

冇人想知你地班垃圾幾時死呀韓國賤雞

韓國歌 ？話你音樂又唔係 難聽到乜柒咁

娛樂性又低撚到近乎0

話你寵物又侮辱左堆貓狗

潮流台？ 整容都叫潮流

開個韓狗台裝撚住你班食屎狗就岩

大家鐘意既野唔同啫，河水不犯井水，唔駛咁火既

咩跑步佬真係on9又唔好笑又跟劇本做

落番你坑渠啦

見一個block一個 弱智韓狗

寵物台

韓狗仆街含撚

屌你老母韓

今日行過百老匯聽到 ice-cream, yous-cream
我同女友對望咗一下
我問佢
乜撚嘢叫yous cream

I scream,you scream呀on9😂

日韓台得唔得

好仆街

日畜啲英文廢到

開左啦 咪寵物台囉

屌自己衝出黎柒

1-1

你條會員名都唔撚識睇既傻仔仲好意思笑人英文